---
title: Prototype werkzaamheden
date: 2019-06-21
---

Vandaag ben ik ook alleen maar bezig geweest met het prototype. Aan het eind van de dag heeft Jari heel het prototype doorgenomen en getest op functionaleit. Hij heeft dan ook een lijstje gemaakt met alle bugs die hij had gevonden zodat deze opgelost kunnen worden.
